西環佈防圍捕圖

光復香港 時代革命

推

push

pish

Push

今次可能學俄共捉曬

說好的如水 不要變死水

BTW 西營盤去HKU只係一個站

華人與狗不得內進

推到等前線睇到

去西環支援呀屌你老母

大量銅鑼灣support在
啲狗應該唔敢做野

但黑狗會直接話追緊逃犯所以入得唔得？

有冇可能反包

係西邊街出左去干諾道西包抄

推 啱啱係前線走左 其實做邊要多啲人

推推推

已推
光復香港 時代革命

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

信德開始布防

小心信德有狗

信德天橋中環出口多狗

叫去緊嘅兄弟香港大學站出，後面包夾

銅鑼灣班傻鳩又唔過去收窄

人少一定要KEEP住移動唔好守據點或浪費時間起路障,呢D野人多先做,人少一定係打機動性.

up

叫佢地坐地鐵過黎反包圍仲實際啦.

光復香港
時代革命

重要野,要推
------------------
光復香港,時代革命

西環街坊，請樓上空投物資幫手，水彈，漆彈，任何可以幫助我哋手足幾
既野都歡迎空投。 記得DUM完野立刻宿返手/頭入去，唔好比人發現。

手足小心

Pish

係

推上頂, 前線留意要小心

西環義士要小心

推 更多人睇

果邊唔熟路，幫推

西環前線要人!!!!!!!!!!! 增援護手足撤後!!!!!!!!!!!!!!中環上前支援

西環前線要人

戰線拉太長, 上前掩護手足後撤

時間上趕唔切

推到前線睇到

西環果邊包緊 在場義士小心

推啊

岀緊西營盤
邊到岀會安全

唔好出C

推，光復香港

1910 上環站內ABCD 出口冇狗
1915 防線就嚟退到西營盤a2出口

TG 哨兵頻道

中山公園有批行緊

係咪有鬼引左D人去老銅, 得返少量去西環, 結果比人圍捕殲滅

ViuTV Live干諾道西大量防暴進場

停止分化，停止捉鬼，唔該

西營盤站無乜邊個位出到
要出好似上環好啲

HKU校長唔係LU校長都不如下 出黎帶領學生啦

香港01記者講左2次示威者後方既信德中心有大量防暴準備緊,大家小心被包!!!

上環同港大邊個好少少

去左港大個啲
一落單 無人幫到你

ok got it

「極急」中環既快速去西環反包抄

預咗送頭

中山公園外對峙

快手!!!!!!!!!

Cwb 中環極快速反包抄西環 快
否則干西, 水街德輔一俾狗圍就慘

執生

干諾道西, 狗前推

1929 西營盤大堂 冇狗
TG 哨兵頻道

AIR DROP

諗起反包圍狗就興奮

推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推爆 Po Po！

港鐵預計上環及西營盤一帶有較多群眾，個別車站因應情況或實施客流管理措施。
Source: Now news

鯉景灣有車黎緊

十字車到德西

1940 西營盤A出口 可以唔使買飛
哨兵頻道

P

19:28 上環至西營盤個別出入口會關閉。各站暫正常有車。
19:38 上環信德天橋開槍。
19:41 干諾道西、東邊街交界：橙旗
19:43 上環信德天橋再開一槍
19:44 西隧兩邊封

港鐵指西區個別車站的出入口或會關閉
28.07.2019 19:34
港鐵表示，因應路面有公眾活動，預計上環至西營盤一帶有較多群眾，個別車站或會因應實際情況實施客流管理措施，個別出入口或會關閉。

推！推！推！

Bump

TG 哨兵

干西德西幫拖,快

銅鑼灣啲人死9晒無人救西環

Be water 好多警車由香港仔飛左去中環方向 小心

我知道前線唔會得閒睇 但照推啦

小心

許智風對話

［緊急！］有線：部分上環 同 西營盤出口會關閉！！！

佢哋走到?

永樂街危呀,擺哨

20：07
港鐵指，因應警方要求，港島綫列車服務只維持柴灣站至上環站，西營盤站、香港大學站和堅尼地城站列車服務暫停。

擺唔到陣的話後面要諗行邊條路